黑警扮示威者, 日撚日話示威者收錢班廢老點拆?

唔駛拆啦, 黑警咪收緊你班廢老嘅差响做暴徒囉屌你老尾
文宣幫幫手

tvb都播埋 send畀班廢佬睇佢點兜

死廢老，害撚死香港